羅兵咸會計師樓真係多得TVB唔少

依家都唔知點兜果幾十萬個心心同觀眾comment點黎
黃龍德就醒啦知道有伏即刻唔做

除佢牌啦屌

一人一email聲討佢啦屌

我實至名歸

返菲律賓啦你

死開啦miss dodo